原來今日生日，一枝公廢青去邊好

定係屋企自閉算數

生日快樂

多謝你

諗起左輪六發
不過依到起碼有一半係新會然
應該冇咩人識

生日快樂！